遲啲同老婆去峇里，有冇咩好介紹同注意事項

如題

睇下梯田,水神廟,海神廟同埋情人崖睇日落

帶大量蚊怕水

去峇里邊度住先？

租車

住宿推薦ayana resort
有人講左 海神廟果d 有興趣都可以去join tour行火山 再北d有個温泉 東南面就可以去beach玩水上活動
其實都係做spa 係resort relax下
包車有好司機介紹 有興趣可以pm我

留名

周街都有人問你要唔要magic mushroom

之前去都係住ayana , 真心正

去 The Breezes Bail 食蠟光晚餐

最重要當然係dom dom

樓主去到記得去玩去食做spa 睇下有無得靠個guide R個local 價返黎

去water park, 水上活動有當地人價平好多

利申: 六月去
跟左網站入面個Maday
幾nice

kuta夜晚行d多人既路
暗路有人搶野架

Renox Driver Bali <--- fb can find him

24歲仔很好人，肯幫你 plan , 又相對平